人民日報--葡萄牙把澳門弄成這個樣子

Emoji 版： 🇲🇴 🌀➕🔟 🌬🌊 --> 😱😭😰

入黎諗住睇有咩講
點知得個emoji
Link都無條

第一日睇納dee開post？